以愛打救世人

股災？好驚咩
買sqqq對衝仲洗乜驚

仲SQQQ已經跌完喇

拿拿拿，已經提咗㗎啦

升返啦

話左㗎啦